大埔區議會最早何時可以通過「警察立即撤圍理大，否則決議拆除大埔回歸紀念塔」？

唔係唔敢做實事掛？

呢座野好撚樣衰，成舊米田共咁
又意義不明，一條螺旋路上去唔知為乜

一早應該拆

區議會通過決議拆除，起大埔官方連儂牆

阻q住晒

真係好樣衰

借位

[區會戰線]要求區議會要用議會制度保留各區連儂牆

呢舊乜撚野黎

點解要拆!?

將回歸比喻為堆屎黎紀念 理念非常正確喎

點解可以樣衰過兔美子？

核突嘢,
大埔數十年,
篤眼篤鼻

回歸 = 屎

正確

就係用黎紀念回歸攪到香港成篤屎咁

先改名為光復香港㙮先

紀念香港變成一篤屎

大埔區議會應盡早通過決議：永久置放「光復香港 時代革命」旗

風水陣嚟

有人話1月先上任？

小學旅行去過
㭍到一個點

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

大家J完啦, 迫區議會做嘢！

都未上任

由細到大都覺得呢棟嘢柒到仆街

未上任就要準備做

唔好諗住拖

大埔友之前打咗咁多次
無燒到呢舊嘢真係奇蹟嚟

e舊野咩黍? 有咩用?